Sukiya 12月12號正式開幕

SUKIYA すき家

地址：旺角亞皆老街31號地下
開幕日期：2019年12月12日 早上11時

都幾入

又要排幾耐隊

荃灣DONKI都係12/12開幕

又排到壽司郎咁

依家人少少可以去DONKI睇睇
咁耐都未見過

中午先去DONKI
夜晚出旺角
但說好的攬炒呢

尖沙咀個間行到悶

上個月去仲係多人到仆街

如果仲有人排幾個鐘先食, 咁真係好ON9
日本周街都有, 旅行都唔食
CLS
留番D時間去抗爭仲好

日本直資？

係

一碗普通牛肉飯洗唔洗40蚊

平時扑野家都要啦

我估要$50

正呀要排下隊先得

我日本食唔好？

台灣更平

等一排

有無可樂餅

朗豪坊斜對面者

係囉，行兩步已經黨鐵站

真？

喺日本好好食

走唔甩

咪係
我日日飛去日本食

真

問依句其實好on9
我答你真 你又話無餐牌唔撚信
我答你假 你又話會唔會係真呀
問得黎都聽日啦

開張頭兩日 會唔會剩係賣牛肉飯？

有餐牌 但係唔知點up

蔥蛋牛丼

唔知點解睇餐牌就冇左日本種feel
不如直接日文餐牌算啦,反正十個有九個都識睇

台灣食左
好食過扑野家

lol

咁點落單 講日文?

野飲好貴

有冇連燈仔去挑戰呢個牛丼king

跟得日本好足
拆開晒d野賣
想要就多d遂d加上去(DLC模式)
但日本好多時跟埋麵鼓湯
呢張好似冇寫有冇跟

日本牛丼御三家都係跟湯 有免費水提供好少會野飲
台灣嘅御三家就冇跟湯不過有得+NTD30加湯連沙律

唔知第一日駛唔駛排

飲食業一定係野飲最賺錢 正常

香港無 無限冰水文化

營業時間？

LL牛丼都是45蚊
吉野家可以執了

廿四小時營業

兒童餐

其實間嘢有冇中文名

台灣叫食其家

香港叫食家其

得牛飯寫用日本米 其他呢

仲有寫日本強同美國牛

本身都執得了
Sukiya 同吉記打對台
加藤屋同佢地唔同價位 冇直接衝突

無可樂餅

冇哂豬肉丼

起碼遠離條彌敦道

有炸雞！

豚汁都無

匯豐行入去計埋紅綠燈,兩分鐘都唔知洗唔洗

正呀

有無得加湯加沙律
同埋朝食呢

24

有人排

痴線,排12個鐘為咗食個牛肉飯.

唔係聽日九點先開咩

餓咗咗六個月
算啦

on9唔駛咁早排呀？

留名等勇者REPORT

香港真係好撚多人唔使做

有binno

仲諗住lunch去買個外賣，應該多人到唔使買

前星期同老婆兩個女第一次去
佢地睇得好開心

係咪無豚汁

開咗官網，有menu

60蚊屌打扑野家

幾個月無食過牛丼喇

屌你正呀喂！

好想食啊

個饅魚飯幾好食，又冇骨，加埋沙律湯要94

唔知宜家條龍有幾長

要排幾耐?

排隊20分鐘就入到，但坐低左好耐都未有嘢食

8:30係出面等緊 9:30多啲入到去 差唔多成10點先食得

睇黎LUNCH 唔使諗

唔知有無日本個個King Size

咩size先夠飽

台灣冇，香港應該都冇

晏d 14:00先去，過左lunch時間應該會少d人，好耐無食過牛飯

要L

出餐預半粒鐘

有冇外賣

有

冇豚肉飯

狗飯

有冇牛汁

啱啱食完最後等左20分鐘先有，個廚房好似有啲亂，所以求先停左半個鐘唔俾人入。

king=兩個mega

新餐廳遲一兩個月幫襯好d，等佢行順個系統

平價野嚟到香港實變中價

有埋邊邊，吉野家

頑固壽司都好貴下

上面有價，算係咁啦

頑固壽司香港係做高檔野

經過好多人，放棄

呢間野大陸都有 會唔會係大陸老細

冰紅茶中伏早知飲其它野

全部都係日本管理

有無人知係咪藍/紅底嫁

有個fd係日本住話同日本差唔多價

壽司郎食住先

鰻魚飯唔係貴啵 去記得日本食都要1000en咁上下

而家先知咩,不嬲大把人唔洗做,閒日週街去

日本人管理 定賣咗香港代理權

日本直營

每一頁就問一次

我去日本都係食呢個

黎啦黎啦

冇😂😂唔知係咪要問佢拎

咁既價錢係香港算幾抵

多數都係問佢攞啦

咁貴點打吉野家 D牛肉飯$10碗就差唔多

所以吉野家根本無得打
10蚊都無人食

想知d飯得唔得，有冇平時日本食開d飯黏黏地一粒粒果種口感？

好想食

咩味道？

有無人食咗 同日本比如何

痴撚線 咁夜仲咁多人排隊

奶茶走糖+走奶 苦

即係無糖紅茶？

得四款野飲真係無得簡

新屎坑

麵豉湯最好飲

話貴嗰啲咩心態
2019年29蚊仲做到有碗牛肉飯
2009年都要啦

日本好興紅茶ice tea

本身想聽日去食 但睇情況似變一蘭2.0

整係依個叫平囉 同埋m都唔飽啦

凌晨四點排應該少人

果到係旺角

等包膠

外賣同堂食MENU唔同 有綠茶牛奶個D

你咪加大囉 加大先39
呢個價有時campus canteen 都要啦仲未必咁大份
屌你牛丼屋食牛丼平就贏曬啦淨係呢樣
仲要係日本過江龍
你求其去一間連鎖都貴過佢啦

贏你老母
加藤屋贏哂呀柒頭

冇話唔幫襯加藤屋喎你做乜鳩啫
講緊日式舖頭過到嚟香港
你有邊間係個招牌平得過29蚊呀

你條撚頭上一句先話連鎖店
加藤屋唔撚係連鎖店呀撚頭

可能我表達得唔好
我係對應返上一句

大陸都係。好似已有幾百間大陸店。

先唔講價錢同好唔好食,想問有無人好鍾意日本版呢種裝橫格局?
同埋食卷機我真係覺得好有用,有D人睇MENU好耐都未決定到
但又霸住個位

揀唔到既人都係會企係部機到揀唔到

毒L最鐘意呢種佈局

岩岩12點去排到仆街 1個月後再考慮下幫襯

呢加仲多唔多人？

日本老闆心諗 屌你我日本幾百間都未試咁癲

見到咁多蔥真係

一人bar枱位
正
最愛

屌你老母明明2點幾去都排到去後面街起碼百鳩幾人
谷9氣唔撚排

香港人係咪唔駛做野 多廢青

依家遊客區好多整兩部
一部寫明有中英文
你班遊客自己慢慢撚

係香港先咁癲 。。食個飯排到咁嘅樣

好耐無食牛飯
同朋友排咗四個鐘
有日本水準
唔錯
不過安排幾混亂
店員有日本人有香港人
唔係個個香港店員都識日文
效率爭少少
仲有佢地好似無預到會賣到無材料
見佢地一無材料就開始亂

4個鐘

屌你 排到人地落更

日本仔未見過大場面 做到燥

係咪24？想去食

日本店員心諗：仆街！上撚咗賊船！

請問而家仲有無人排

試過係日本夜晚時間去食（4個人），得一個店員睇鋪整飯
我用香港人速度一次過呢樣呢樣呢樣咁點餐佢燥到閪臉
之後叫我慢慢一個一個點比佢睇
然後就諗日本人係咪都慢慢一個一個點餐

係人都燥啦15個鐘條隊無停過

日本辦公室文化好chur 但customer service就好hea

而家3點仲有人排

痴線 仲諗住聽日零晨兩三點買個宵夜食
而家唔駛啦 連星期四零晨都要排

CLS

諗住夜晚唔駛排
點知

頭先3點特登開車去
目測條龍都50up人數排緊
好恐怖

又話24小時但又唔放人入去

個個都講sukiya,但冇人講荃灣驚安都係今日開

日本人唔使睇Menu啦

食物質素如何呢 係好食定只係叫做唔算伏？好唔好食得過加藤屋呢？

7點排廿個左右

入面咁多位又唔放人入去

想食個 牛飯都咁難